單機post,勿入

無家口歸

單機post,勿入

其實講野覆下post真係唔係罪，活躍也是原罪

你當人fd子，人當你kai子

。

貼下新聞又俾人話重覆，我出現根本係原罪

thx

最好笑我貼一條sly sports新聞俾人話我新聞錯 大佬，我都係copy人地咋 都俾人審判

新聞只準一個人post,其他人post就話重覆 屌，邊個咁得閒moon某名會員呀

生得弱智不是罪

尼個好笑

ok